[文宣角度] 你記得6月9號前擔心送中條例會導致無得去日本嗎?

原先因為擔心惡法
令到香港攬炒
6月9日100萬人上街怒屌

而家無左惡法
照樣攬炒
原來唔只係因為惡法
因為個政府倒行逆施
盲目以中共利益出發
假封關上邀抗疫資源
視香港同市民為草芥
連同一班仆街保蝗黨
分分秒秒都出賣香港

仲有班垃圾黑警
搶哂資源但唔做野
鄧炳強癲倒是非以為好幽默

好多手足都無左條命
代表緊香港人要反抗
要推翻既唔止係惡法
係整個體制、廿三年來既港共模式

我地之所以撐到去今時今日
係因為我地團結 唔督灰
民主是個好東西
唔好放棄自己
唔好放棄身邊既人
唔好放棄過左身既手足

唔好再放棄任何人同事
仲有黎緊九月既票

香港已經無得返轉頭
攬炒就攬炒 要有決心呀各位

預備好攬炒
但是要等最佳時機先攬炒

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家